我敢肯定呢個係全世界最好食既食物

食完蛋卷之後既蛋卷碎

用匙羹封狂bug黎食

要用匙羹呢下已經證明你唔識食
識食一定係直接倒落口

難d wo Ching

乾憎憎
垃圾

Ching 唔識食